====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Vers la grande dimension urbaine Curieusement , après cette période de création architecturale intense , j ' ai eu , à partir de 1988 , une série de commandes de projets urbains .
Tokens having emotion: [ Curieusement ]
Lemmas having emotion: [ curieusement ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ Curieusement ]
Lemmas having emotion: [ curieusement ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

